一人一個痴撚線groupmate

相信大家係大專生涯入面都會做project啦
有冇遇過啲咩仆街組員

後門狗是但啦😂

成組去佢屋企喺個廳到傾pro
中途休息嗰陣叫我入佢房
入到去話想同我搞
我即刻扮唔明話：搞咩？
跟住拿拿臨出翻去

利申1:兩個都有鳩
利申2:佢好撚柒 正常樣嘅話可以考慮

緊要啊ching 想拎高GPA

是絲打嗎

仆街累尻人

有鳩絲打

sorry理解錯咗

拍片嗰陣成撚日ng
借啲咦虐待演員
迫佢哋係咁拍跪地 自摑 跑山之類嘅嘢

利申：呢個groupmate就係我

有次做實驗，我做得順順利利嗰時，個groupmate 突然出黎插手，之後佢將成個實驗裝置拆散，重新再做過 ，我即刻屌到佢飛起

約咗成班八婆開房做野，望住其中一個全程係個ppt放大縮細啲圖同字 我同啲fd好不滿屌9佢地
佢地開我地波，到present果日佢啲fd分咗slides比佢講，如果唔係都無野講
仆你個街第二年又撞返佢同組，本身只可以5人一組，咁啱佢add drop period入咗嚟，又咁啱同組有人識佢，又咁啱tutor話可以6人一組，跟住又一組
Present果日佢做果part錯晒又答唔到tutor問題 我只可以講屌你老母
到咗今年，仆街又一齊上同一個course,好撚彩入咗第二組